各隧道是否安全？ 唔該各位update

過海/入新界隧道有冇roadblock ? 請講